# DELETE /russian/declension

Вызов эндпойнта удаляет исправление из [пользовательского словаря](../index.md).

Для того чтобы удалить исправление, достаточно передать DELETE запрос вида:

```
DELETE /russian/userdict?s="Строка в именительном падеже"
```

Например, чтобы удалить все исправления для слова "Кошка", нужно передать:

```
DELETE /russian/userdict?s=Кошка
```